好擔心，有冇人消息關於維園被狗開真槍捉左4個手足既消息？

好似冇野消息咁
唔係被失蹤？
被關在那裡？

Push

612 721 85 811 831

全部被人捉左既人有幾多有消息出番黎？
而家黑警既做法就係先拉後打打到殘
短時間內勇武全滅
告唔告得入係其次

而且你一但比人捉過，就算放番出黎都會比人mon實
再做唔到d咩

push

推

好撚火......dllm 由和平到勇武到咁既地步
都係冚家剷政府迫到埋黎
而青少年就要受罰 政府警察無一個有事